呼籲各個tg channel admin快啲交俾外國手足接手

如果本身識外國朋友快啲聯絡佢地
如果冇 試下喺外國讀書生活討論嘅thread留言
或者係呢個po留言
上連登記得用vpn + tor + 太空卡 如果可以嘅話 新ac 新機

如果唔得，至少：
用太空卡+新機run tg channel
唔好係屋企附近區域用太空卡太空機
盡量係人煙稠密 唔近屋企地方先run太空卡太空機
仲有 咪撚自爆！！！

特別係魔法教學channel
推

推

求推